總結香港大學生幾個ON9行為同習慣

1.係街玩OCAMP同叫嚷,阻住人

2.DEM BEAT鬥大聲

3.用D懶獨特既TERMS,乜野8半,小同,係XX既

4.明明用開WINDOWS,見多人用MAC就去買MAC(唔包括本來就用MAC既人)

5.去LIBRARY訓教,打機,傾偈

6.階級觀念重,成日用咩3大/8大黎打飛機

7.上LECTURE遲到但死都要塞入中間位同FD坐

8.去完OCAMP上FB打篇令人起雞皮既偽抒情文

結論：

樓主ive仔

上莊

點解8半係懶獨特既term

O camp 擾民真係好白癡

相個 professor / tutor 係一視同仁、公平、無偏心的

相信

Reu

係開心既

第7唔認同
屌你早到坐係邊位做咩鳩
塞撚住曬

q仔刀吾sick好打極有限

第三其實唔係懶係用獨特term
而係方便
打個比喻
正路上到大學唔知大家時間表
咁都會問下朝早有咩做 不如一齊食個早餐咁
係咁講「唔得啊我八點半有堂上」好麻煩
反之「唔得啊有八半」簡單快捷好多

不過你地呢啲非大學生
見到人地講呢啲term
就一地玻璃碎
覺得人地懶係野咁
但其實人地無咁唸 純碎為
你地自卑心作崇
咪反感囉

無得反駁
樓主看穿星塵

第4係咪戇鳩？
你同間電腦公司簽左約？一世要用死一個os？

利申: 用開windows未轉過

jm9?

有啲point真係為屌而屌

有理

樓豬：大學生呼吸都有罪

第4真
啲文科仔商科仔社科仔果啲都只係用office
唔明做乜係要跟風用mac

6

第4同第7唔認同
除非你覺得Mac係奢侈品

你上連登鬧大學生即係等於上babycondom鬧c9姐

得1，2，8 覺得on9

拍拖 上莊 住hall part-time要做齊
On9啦 個個都做 唔通個個都做咩

你講緊嘅嘢，就係mac都做到嘅嘢。
用mac有咩問題？

可能某d engine科會用到少少偏門software，要vm做就真係唔方便

用mac book都得罪你？
唔用windows會令你賺唔到錢？
買部電腦都要管住曬
佢地用mac book方唔方便係佢地既事 會影響你？

利申大學生用緊windows

6
好酸

做文書野用mac 冇問題呀

最撚on9係d咩上莊文化

雖然係，但好開心

51個上莊狗靜靜留下負皮

走堂 上堂唔聽書 唔夠

竟然冇人講oxamp一定要玩意淫game？
定係大家覺得唔on9而且好想玩

128回憶黎 其他有咩問題

最on9嘅習慣一定係日日fing到凌晨兩三點 走早堂再訓到晏奏醒

5.去LIBRARY訓教,打機,傾偈

唔去圖書館咁等上堂可以去邊

部份同意

第三點極On9
將Short Form講成咩獨特Term
正如聽見人哋將新鴻基產講做新地
正常人都唔會一地玻璃心

第六點完全係被階級觀念
除咗搵HR會分咩三大八大之外
睇呢樣嘢咁重嘅真係得入唔到三大/八大嘅
講真三大邊會咁得閒睇唔起其他人
永遠都自己睇低自己
而唔係人哋睇低你
利申：三大Grad

第七一啲啲人
如果佢Major係Media方面
可能用好多時間剪片
揀Mac其實無咩問題

第六絕不認同
因為事實上真係有實力同質素分別
而且recognise呢種hierarchy嘅人不止大學生
而係整個社會

即刻引到班傻閪出黎打j

講八半同寫殘體有咩分別

咁都分唔到你同智障有乜分別

咁各行各業用緊嘅short form又有無問題

樓主屌話咩上莊 hall 文化果啲野都重會認同下
屌你8半 都要拎出黎屌
讀唔到大學都唔洗咁玻璃既

八半係幾十年前已經用緊

圖書館瞓都唔得 啲堂時間咁閪又無hall

唔講八半即係八點半
咩小同 中同又係做乜撚

5真係好討厭

上面有幾個中左6.

香港d大學真係好on9
只係dem beat個下已經笑死人

打漏咗字 唔怪之得講真理都有人負皮

用mac無問題，但唔了解件產品或無決定性因素，因為跟風或優越感而轉用就真係on9。我認識唔少既mac用家都中。

薄扶林有班男孩子

6. 拎八大黎打飛機我真係未聽過

按照樓豬嘅邏輯
咁用iphone應該都係on9

試過有組同學做presentation之前 成個ppt交比個教授睇左先 個教授又真係幫佢睇晒話埋比佢知有咩要改

順方便就得
咁唔怪得咁多殘體字
你話人地唔係大學生唔明
你夠唔係00後手

Agger

用mac 裝windows 個啲，真係on9到核爆

你無興趣架？唔好睇到間間u嘅每支莊都一樣先得架

阻住人地返工咪嬲豬囉

1900年？你太方便我唔明

跟本大部份人都唔了解window, 用mac學多個os有乜問題，用開android唔可以轉iPhone?

身邊有人未用過mac
依家返工咪又係要學
唔係以為一個人可以用死一個os下話？

?

咁記住有咩都講全名
講到巴士唔好講九巴新巴
要講九龍巴士/新世界第一巴士
你試試同你個Friend講
"不如我哋坐新世界第一巴士"
你睇你個Friend會唔會理你

其實重點係得大學生先講
喺街是旦執件中學業嘅
一樣都可能會講八半/中同小同

樓主肯定係成班朋友入晒U但自己無份
搞到好自卑

利申同人平時講時間會講返幾點幾, 八半同十半係個lecture上堂時間嘅qualifier, 上八半係講緊上八點半堂

用mac機都俾人屌
咁不如屌晒所有用iphone ge人

Mac都用唔掂既人windows都唔會識用

碎你老母

以為自己仲讀緊中學
叫prof. 做老師

''上LECTURE遲到但死都要塞入中間位同FD坐 ''

係你遲到,唔係人地早到喎

第4從眾姐 成個世界都係咁嫁啦

咁有時唔知條友係prof. 定lecturer 吖嘛 咪叫阿sir

同人講去拉把，難聽到， 根本成世著漫畫書默書都未睇過

自chur

我都覺得係
但唔知點解連登D傻鳩成日屌鳩手遊 小確幸

啲terms好核凸唔想用
8半 中同 yo 拉把之類
我都係正常咁講返算

唔係lib瞓係邊瞓

真 所以建議唔好讀大學

屈蛇無去過外國，大家原諒佢

9. 上莊 開口埋口講莊務 inaug ocamp 懶係有u life

直接叫英文名

除咗5之外都齊晒

btw 你上lecture 點有可能唔知條友咩title
大學網站寫曬係度

成日自稱3大嘅真係好撚柒
我想表達嘅係：係3大出身嘅人好多仲係低產

痴撚線 咩m記 7仔咪又係咁用

大家會點叫啲lecturer

Prof，Dr就可以直接叫Prof Chan, Dr Chan咁，但係lecturer嘅話又唔會叫lecturer chan

就職典禮要上IG Shop R贊助野食

其實除非要用果隻software得windows/mac獨佔
而又唔用唔得既話, 先要用死果個OS.
唔係既話, 絕大部份時間用windows同mac都冇乜分別
睇你用開邊隻OS, 啲人通常都係用慣左一隻先會屌另一隻唔好用
但真心以文書notebook計, apple既design又真係屌打其他咁多間廠既
利申: programmer, 屋企windows, mac, linux都有

ocamp戇鳩我諗冇人會否認
至於講short form、用咩電腦、坐邊呢啲

只能講句：好心你條戇鳩懶看透既死毒撚收陣皮先啦

lm

3 4咁都有得屌
姐係你著開adid唔可以著nike？
唔好講咩功唔功能啦
依加普遍人買野睇樣先啦都係
如果唔係ip唔會越賣越貴啦

買mac都有得批鬥樓主真係死毒撚

哎喲好慘冇得讀大學呀你？

用j打面
Hall傳統

就係做文書野先唔需要用mac
一來冇office 自家果D 轉返落windows會撞曬排版
二來個價錢跟本唔係文書機黎 平兩三千用windows文書仲適合
我諗樓主係想指出好多人跟本只係跟風覺得型先用 大把人對mac既spec同功能一 啲都唔清楚就就去買

我都認同論功能嚟講，你做文書嘢買mac係唔抵。但每個人都有自己消費模式，我又唔覺你單純為想試新嘢或者鍾意個外型而買mac有幾on9喎。如果個個都係為工作/學業需要/用開mac先買，apple應該一早執咗。

係唔係都屌

做啲on9 嘅所謂hall 傳統
實質就蝦新人

有d 係幾on9既
特別係上莊 dem beat個類
但有乜所謂
後生唔做下柒野 on9下 幾時做？
人大左 老左個陣諗返起 笑下都好

唔緊要架樓主
ive都有得返上U

「唔得呀 有八點半堂」咪得囉

利申 講開八半, 以事論事only

就咁叫佢英文名
叫Dr Prof太生外

單純跟風同外型而買mac

其實無話唔得嘅

最柒係嗰啲用parallel同bootstrap
長開windows嚟用
都唔知買部mac嚟做乜

Programming python,vba 個d Mac 都好用d

係咪全部大學堂都唔係整點上 所以衍生八半？
如果上8:00 唔通有人講 八整 八齊 八 咩

19U grad

其他俾你屌 但八半有咩問題呢 唔係好common?

我係準時到
佢地係早5-10分鐘到
想坐中間就要特登同你鬥早
你都on撚9

返工要學要學咪決定性因素
同埋唔好對號入座
我講緊既係因為跟風或優越感而轉用